點解做親咩都要po IG？

唔po相就得於唔愛你？乜撚野理論啊 屌你個臭西
食屎啦你

I'm a fuckboy 驚你損失
I'm a fuckboy 你知我專一

唔post相唔緊要 但可唔可以del走ex啲相

唔要俾我

屌一早del撚曬啦

你驚比人知咩 做咩唔po

啲女想宣示主權咋